要求唔高，TSLA今晚守到400蚊我滿足了 ！

以後唔再玩呢隻妖股

300都冇啦仲400

實守到
反正佢最多跌到落200
你乘返五
咁至少都仲有一千蚊
冇事冇事

教徒比d掙扎啦

又燈

362

穿撚晒位
守300 啦

大單狂入都跌

守到200算你贏啦

樓豬你信念唔夠
一幻蚊GOGOGO

對唔住大佬

去買六合彩算啦你

下次小心d，唔好見人買就買

今晚就上400

均價468有排坐

478

494

485都未驚過

返去320比我上車得嗎

跌到320 你都唔撚敢入架啦

上400